求del post

一人一間冇wfh嘅公司

求連仔幫忙

點解要del?

驚照肺

求
唔可以冇左份工